[秒經] 入嚟呻下自己份工有幾閪

因為真AC好似已經畀部分同事知道咗, 而家唯有借一個朋友新開嘅AC嚟開post講

拋磚

利申: 18FG

Title明明係marketing, suppose我只係同external party傾下點合作
咁平時都要我做埋copywriter, 其實冇問題, workload仲算handle到

好啦, 上年9月入職,
而家大半年嚟, 前後跟過三四個project, 全部都做得靚靚仔仔, 總之就全部都冇手尾跟;
之後叫我要approach多啲partner, 雖然都有quota要追, 總之就係要r多啲sponsor谷pageview, 但係我都叫有貨交;

但係個腦細同阿head永遠唔滿足
workload永遠愈加愈多, 但係人工就冇加過!
上個月無啦啦同我講「拿, 扮工室毒男你喺度都做咗半年有多啦, 係時候要回饋下公司啦, 下個月開始你要開始做Sales, 幫公司跑數」

屌你老母!
無啦啦要我做跑數狗,
仲話唔理我點跑數, 如果email冇人覆, 就要去cold call, 仲要係去用自己電話cold call, 痴撚線!

而家一路send緊cv搵工, 預備6月頭炒佢老母臭閪唔柒做!

裸辭？

how much

補充, 叫我做埋跑數狗, 但係只會減我少少原先嘅workload, 上個月話請兩個intern幫我分擔下copywriter嘅嘢
點知今日兩個都走撚哂, 即係又要我自己跟返
而家一個人打三份工咁滯, 戇鳩鳩

14k

in-house?agency?

而家會一路keep住send CV出去搵工!
總之我做到6月頭, 叫做刷夠9個月CV, 有冇offer都會辭!

邊行？咁衰既 恰你新仔

in-house marketing
間中仲要客串做埋打code狗, 痴撚線

我都係in-house
好歎 冇咩做

Cold call嗰度以為自己開po
明明見工嗰陣都無話要負責搵new potential clients同如果佢地唔覆email就cold call，而家佢地乜9都比哂我做

每月OT時數達30小時

公司無錢出花紅

工作量驚人

18fg

人工除番工時，同麥當勞差不多

每日返幾多粒鐘

做咗幾耐
我間公司新年都會出bonus

你齋負責operation, 但係又要你cold call?

前世做錯事，今世做XX
日日番工照顧人地老豆老母
食飯訓覺無定時

人工唔撚加，然後個個月加Sales Target
最撚on9係個經理仲話洗咩加人工，你跑數跑多啲人工都多咗啦屌你老母呢啲野人講㗎咩。

啲高層真係同共產黨一撚樣，完全信唔過。有啲承諾好似8萬5咁，話唔存在就唔再存在了。

食飯得30分鐘 有時更少，要坐自己位食，食緊有電話都要聽，有時放緊飯上司都嚟同你講公事

知你係邊個啦
聽朝入黎我房

比撚埋錢教你做嘢仲要比你屌老母，你都係自己做生意啦！

得14k？？？

FG價，算唔錯